[ViuTV] 2200-2230 Baby Rider

小朋友踩單車

又有醫生

呢隻平衡車真係得？

連詩雅係女God
Rainbow姨姨

嘩做乜搞到好似 bmx 咁

無腳踏單車好似都出左一段時間

班小朋友都咁勁架咩

本來我想話呢隻車係咪真係令到小朋友學到踩單車
不過見到啲車隊玩得咁鬼勁，我收返我嘅質疑

仲有慢鏡分析

超級痛

睇落都幾危險，一PK都好痛

細細個就要專業訓練，其實都唔知係好事定壞事

無煞制，PK固然痛，最驚係其他人撞埋去

有至少兩間大公司 sponsor, 貨梗要交足啲

咁好過有啲細路無得玩，只可以操 tsa 嘅

有啲起步特別慢，一開始就輸梗

用得腳力就自然係咁

Chester次次一開波就特別衝得勁，贏梗

鄺逗號，都，玩埋，一份

咁勁

真．玩具

係屋企拎冠軍

好串

跌倒好痛，如果後面既煞唔切制車埋去點算？

最驚係呢樣

妙手人渣

原來鄺逗號係要帶隊

個廣告禁日嚟 ？

海之子真係超好笑

煮左我阿媽

睇人仆親 點人數

「點解要扶起佢」呢條問題

三歲叫人先生

新媽媽好好味

同𡃁仔講我係鄺俊宇

人地悉尼老鼠咩

連詩雅

好細粒

嘢都未識講就要比賽

所以都係另一種壓力

Give me five!
拍枱

擰頭

呢位小朋友令我諗起 ...

郭峰

好可愛
好搞笑

揀晒啲可愛既輸梗啦，而家唔係比才藝

產品贊助：卡樂B

有個男仔叫Ashley?
佢父母on9?

小妹妹私人理由退出

海之子咁有信心

成班見到禮物冇反應

如果係個妹妹自己講就好笑

小朋友始終小朋友

前面兩個好快

究竟飯團玩過未架？

平時有踩開的話點解都會驚斜路

海之子講野好正

男仔先呀

平時踩開，應該都係平路
佢地之前踩唔係為比賽嘛

吓？無嘢睇喎

打臉

我知係睇到佢露咗黑 bra，但都無嘢睇

烏底果野你又唔CAP

已經狂撳掣，但cap 唔切

LM

性格巨星

然後下星期就唔記得

打交

做埋政策

睿睿千千

海之子個哈哈哈

足金膠球

其實幾好睇 但又係冇人睇

Viu

海之子d 鳩up 唔奏效

推到似媽媽放大假個陣就ok

有睇唔一定要講出黎既
不過呢D時間, 上網緊要D, 我係開住聽多過睇

比人踢爆係垃圾

我都係睇完先上黎講

關老豆咩事

啲家長真係有樣睇

詩雅練個到邊到嚟

九龍灣單車公園

啲細路真係易喊
btw另一個攬住佢好得意

曾美華

大人都要踩

D車好型

但仲要玩埋砌車

二人世界

Well that escalated quickly

強尼真係旁白得好仆街

啲細路大個睇返

傑傑超快

家長又要玩？

西九木路踩車好易仆街架喎

佢老豆............

迫得佢太緊

可以想像小朋友平時一定好唔開心.....

倪晨曦

rainbow 姨姨好似靚左

陰公
俾佢咁鬧更易有情緒病?

係咪海之子想見倪晨曦咋

元秋又比人串

強尼把聲真係畫龍點睛

最鍾意玩你 死仔包

野場

幾歲都超暴力

唔使咁惡吧.....？

打交都似

過唔到第一個坡

唔好喊

越野平衡車，應該唔易玩

單車都難啦

宿敵確定

考晨好靚好可愛

寧願自己包尾

袁生

海之子個死仔

相當有嫌疑

踩入保皇黨間房啦

我嬲呀 ~

飯糰

個越野場係專登唔填平定點？其實好危險

國際場黎
雖然小朋友玩越野場點都危過大人玩

後面

鄺神你講緊乜

唔準錫

花車巡遊

無端端講北韓打日本

商品說明條例

不當行為

爆船陀螺

原來都一齊玩左咁耐

買野都關排位事

食雪糕

係咪想我吱你呀？

笑死 佢仲要碌大眼咁講

chester 咁樣比人搞一搞會唔會冇左個好檔次

呢兩個小朋友拗交笑死

我都唔怕吱

班家長好似睇戲咁

我有我有我有，等我嚟 (俾錢)

大賽

有愛

chester 對摩打腳
其實佢係咪超齡架

最後鄺囝有冇真係爭取平衡車場

大戰

贏馬鼻

搶得好勁

係咪真係有鷹眼咁認真呀？

真係差少少

正

正式比賽選香港代表喎